想問大家呼吸怕唔怕比鬼上身

是咁的 宜家唔少人死左都係火葬
燒左條屍 咪變成co2？
之後d co2再比大家吸入肺
點解從來都無人會話唔好呼吸，會同先人扯上關係？

櫻桃小丸子冇丸